湖北萬人也上街抗議 遭千警鎮壓

香港人反對《逃犯條例》修訂草案持續發酵之時，中國各地示威也此伏彼起。廣東數萬人抗議垃圾廠剛平息，湖北28日又發生上萬人反對建垃圾廠示威，當局調動上千警力鎮壓，連婦女小孩都被抓、被打了。
有湖北武漢當地網民在微博上傳影片和貼文說，武漢陽邏民眾不滿政府將垃圾填埋場擴建成垃圾焚燒廠，連日舉行抗議和示威，但合理維權被當局定性為暴亂，28日晚遭當局派防暴警鎮壓，致多人受傷。

據現場消息，有婦女和小孩也被打致重傷昏迷送院。
當地居民在微博貼文表示，陽邏小小地方本來已經有幾家重工業污染企業，而且垃圾場常年惡臭不止，如今當地政府又準備將當地一座已運行十餘年，臭氣熏天，造成的污染已無法估量的垃圾填埋場，在原址偷建垃圾焚燒發電廠。

居民擔心產生的二噁英等有害物質，對區內兩間高校和幾十萬居民區的健康造成嚴重威脅。

大批陽邏居民自6月23日起上街拯救家園，當天百餘名民眾在保利園夢城處維權，他們身穿白色T恤，發傳單。由於警方事先獲得消息，在那裡「守株待免」，結果有20餘人被抓，第二天才獲釋。

但當地民眾的抗議一直沒有間斷，至6月28日，事件迅速升級，上萬名示威民眾走上陽邏街的街頭遊行示威，拉着「還我青山綠水、拒絕垃圾污染」等橫額，高呼口號遊行抗議，堅決抵制在陽邏建垃圾燃燒電廠。

一位現場民眾對大紀元中文網記者說：「我們早上八點鐘開始，從陽邏政務中心，經過大轉盤，再到中商、武商、量販，到保利圓夢城，一路三四公里長，全部都是人，最後遊行到經濟開發區地鐵站處。」

許多現場民眾證實參加抗議的民眾人數達到上萬人，整個陽邏街都陷入癱瘓狀態。

推

湖北人
戰鬥民族

梁天琦

唔係講笑
公安都無full gear

香港班警狗已經變哂解放軍, 少少野就頭盔盾牌開槍

湖北=以前楚地

楚雖三戶, 亡秦必楚

d人扔野仲勁過香港

湖北人唔衰得嘅

就咁睇湖北警察
遠比香港文明
人哋冇隨便開槍打頭

湖北定湖南呀

日日都發生緊 可能好多我地唔知 冇機會知

各地起義反共未

鳥坎村

發夢如果有日團結到內地所有想反抗既人就好

班黑警仲勁過公安

大陸人尤其是後生嗰代唔係真係咁蠢，慢慢搞會好似香港咁進代出新一套，老共都幾頭痛

天上九頭鳥
地下湖北佬

人哋雖然都有打人
但係前線警察都有客氣咁叫你走
香港警察連禮貌都唔識

因為知道一打頭反得仲勁
唔似香港咁林善

香港人都係就黎比人捉返大陸仲唱緊今天我

真
大陸人顛起上黎
真係蟻多嬲死象

奮起反抗共產黨

講個笑話，
香港示威者有致命性武器

啲制服同場景咁熟口面咁嘅

可以從呢方面入手喎
令佢地有反共情緒

佢地由細洗腦到大
醒覺既只係佔小數

咪又係垃圾

湖北琦家鄉

突然覺得大陸公安都叫有少少人性

大陸成日都有示威
抗議收地賠唔足或者起化工廠/焚化爐

有眼睇
香港警察比極權國家還不如

如果再黎左次8964個種全國乃至全國性既反共黨爭民主既大型運動真心可以全國革命,因為係宜家中共無得全面封鎖消息

有撚用咩
永遠只係理一單半單小事
各家自掃門前雪
都冇諗過制度問題

點解睇落仲好過香港班警狗

屌啦星, 同香港黑警有撚分別

收下把口啦

真係同香港公安好撚似

大陸無人敢郁個制度
今時今日已經唔洗解放軍
佢地無啦啦令你消失幾件Leader 就收哂聲

講真 追求民主就應該鼓動埋中國人
你要跟普世價值點可能成日咒班佢地 佢地係有聲音都俾人鎮壓
對黨不對國先合情

好似中國公安都無香港公安咁暴力

仆街段片入面啲公安竟然仲克制過香港班黑警

聯合抗共

遍地

支爆要快
香港才能活

武昌起義

真係關香港影響？

但係打到小朋友同婦女都昏迷入廠

凡事物極必反 國共政權愈大力打壓 民怨愈積愈深 反得愈勁 共產黨繼續咁樣嘅執政方式必定倒下 日子不遠了

The war is Start

公安啲裝備邊有咁好 佢地唔會下下出解放軍 而香港警隊係跟軍事水準

少數夠做已經夠

肯做

STARTED

Ok sor

封鎖公路，斷你 通訊，隔離市都唔知咩事，無人幫

幾時先可以遍地開花

起來 不願做奴隸的人們

根本全副武裝+西式訓練既公安

其實有無辦法可以聯繫到支那班人？咁多省咁多人應該好不滿，唔同時間搞事當然失敗啦，但如果同一時間幾個省一齊搞會點？
仲有，俾下面張圖廣東人睇：

by bus

我阿公係湖北人 聽佢講話啲人唔驚警察仲會打返警察轉頭 不過唔知真定假

想問下係咪即係啲人唔交

發夢夢到星星之火 燒得好旺

多啲嚟密啲手！

有公安有城管

全國起義？

當年兩湖秋收暴動殺咗幾多人

Power of the people

攞大聲公叫果個係一個細路仔黎咋

加油

push

輸出革命

我信真
你睇返每次大陸示威啲人勇到仆街
燒公安局同市政府大樓都夠膽死
上次好似唔知海豐定陸豐
有條友攞散彈槍同啲武警死過
cls

計條數一打起上黎 你估班公安係葉問咩 大陸人出名喪 真係拎架生打死你

自制長矛

咁睇其實太陸人仲勇過我地喎

真係咪FF. 佢地一講台灣 日本 美帝就自動歸隊

呢樣唔使講啦下麻
香港人差唔多係世界第一綿羊啦
大陸人講咩民主自由
佢哋唔會理你
但一講到自身利益
佢哋真係同你死過

個邊d女人牛高馬大，話戰鬥民族都唔過分

遍地開花

今天我

岩啊，而家好多衰野都kum唔埋
好多後生醒緊

推爆佢
全中國都要反

咁都唔叫暴動 香港憑咩小小事都暴動拉人

有武警

呢樣不嬲啦

天上有雷公 地上海陸豐

他是個孩子呀.gif

真心
只要風起得勁

做第三，第四個我都覺得有價值

大陸連發言既權利都冇...😢

內地近年針對公檢法的襲擊不斷，每宗事件背後往往因公安濫用暴力或執法不公、虐待民眾，導致以暴抗暴事件。2008年北京青年楊佳在上海襲警案致公安6死5傷，以及同年貴州甕安縣公安局被上萬怒民圍攻，縱火焚燒公安大樓的事件，轟動一時。

星星之火 可以燎原

唔好天真，中共覺得開槍只係好濕碎，加上中國每三個人就有一個從事保安類的工作，人太多。

百花齊放 對抗暴政

支持大陸革命

有無巴打上去d forum 幫佢地火山加油

哎喲
湖北都有外國勢力呀？

公安都無用布袋彈，橡膠子彈
港警已經變解放軍

都話d毅進仔冇自信
要靠d gear呀，打人呀
嚟增加自信
冇文化真係冇文化
垃撚圾

起大陸 武警=防暴
再搞唔掂就出坦克

好似加泰點解要獨立，就係因為佢地經濟好，要養埋西班牙其他地方

湖北新軍

大陸有撚布袋彈呢D 屌你一黎就直接95式步槍

係時後香港人支援下幫手搞大

睇當年南京大屠殺就知 d人寧願俾日本行刑都唔識反抗 日本人：慳返好多子彈架嘛

屌你老母阿 垃圾

後生果堆個個都識翻牆 知道既野自然比班廢老多

勁過香港有幾難

D差佬咁輕裝既 比人打死都似 真心

西班牙吞併左加泰, 而加泰有自身文化, 西班牙人唔包容

講抗爭成本，中國又大過香港
請抗爭行動，中國又激過香港

我地學到佢地一半堅持一半勇武已經嬴緊5：0

中國人民大團結

支持湖北，希望佢地都可以推到上g20

香港起焚化爐都無咁激

反了反了

烈士犧牲是一種神聖暴力 / 被壓迫者應該採取暴力革命嗎？

我覺得除左香港好多野要上G20
也門 蘇丹etc

唉。。。大陸都文明過香港。無眼睇。

咁你要諗埋廣東既以上因素，同埋俾人入侵左幾耐

班大陸人全天候俾無死角閉路電視監視住都夠膽遊行掟嘢，之後可能全部會被消失

中國民智開喇

當年都係湖北武昌開頭

中國又贏

10000/1500000000=1/150000

全國示威

鄰國示威至啱

越亂越好

外國勢力煽動

香港人仲可以移民離開呢個地方，佢地冇，佢地只可以博左條命去反

中國情況恐怖咁多都有一萬人上街！

我見到香港d狗既同胞

唔係有好多監控咩

前排整頓大陸小説先嘈完 讀者作者都嘈到拆天

香港200萬人乜都做唔到，正係識笑大陸仔，人地冇自由都勇過你，唔明你地有咩資格笑人

依家仲要整埋護目鏡

香港都有嚿好大嘅垃圾，而嚿垃圾仲會好意思話自己係香港人老母。

中國喎，嗰個所謂嘅天朝大國喎，嗰個所謂好尊重「言論自由」、好講「陽光法治」嗰個國家喎，大家冇聽錯吖嘛？真係冇錯架，而且仲要有片為證添

呢D就係廢老口中所講既"外國"

強國你出得嚟行真係同你搏命 錫身就唔出啦
而且偏啲地方教育水平低啲 又冇咁多顧慮 會拼命啲
最簡單你睇班糞青之前反日示威有幾亂就知 魚蛋其實小巫見大巫

已經被滅左聲

HAS STARTED

將消息傳到全國作為同胞點可以唔理

咁撚on9嘅嘢你都講得出

窮鄉僻壤
任你再唔蠢都惡唔出咩花樣啦
嘥氣

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

啲口吻係咪熟口熟面

無事 支那人
有事 戰鬥民族

人哋大陸都不打自己人。

香港嗰啲垃圾狗？

起風了

咁你出公安警察啫
未到武警個班
一出武警就唔同講法
Btw
都係狗

人地哩啲係真係關自己條命事先出嚟反
叫佢地反共？ 不了

但佢地會往死裏打

辛亥革命都係靠湖北新軍

生活越優渥的人 越惜命 懦弱

這是人性

喂 湖北d警察有無士氣先？
最撚緊要係lee樣呀

睇微博果啲見到好多內地人都支持市民
已經槍口對外屌班武警暴力：說好的為人民服務

64咪主要係北京個邊，大把地區完全唔知呢件事啦 ，何來全國

佢哋係絕對唔會為咗良知而企岀嚟

其實我反而想知佢地點約出黎，仲要咁多人

公安類似治安部隊
好多甚至係冇佩槍
真係出大事先會用武警
係香港警權過大先會咁

最緊要係 大陸官遇到呢d“群體事件”好多時都讓步
香港就鑊鑊都要上綱上線同你頂到行
當然佢地“群體事件”多數只關乎民生議題
香港就反而係政治議題先吹到雞

淨係我記得
福建、湖北、長沙、西安
都有示威喎嗰陣

「烏坎村」呀嘛？！

呢個係，但係佢地後生果班又真係好撚多反共，情況係愈南愈多人反，因為共慘黨其實係北方政權，好少南方人擔任要職，所以我夢到有一日南中國各地、疆藏同港台一齊推返老共

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

民生野支那都手鬆。你睇報紙就知 可以屌到上天

呢D咪出民警去趕你。你試下乜野工人維權示威 包招呼一定唔同

所以唔係有d扮蠢，全部人都知發生緊咩事

每隔幾個月就整頓一次，小說動畫手機game乜都管，貼吧十幾年貼文一晚清，每日有新既違禁字詞，點會覺得正常

如果係維權出左軍隊鎮壓了
全部捉曬去新疆

有少部分係反共的，但一提到港獨，日本友好，中美貿易戰，咪又係做返愛國分子

召集大陸人黎港旅遊

黑警仲狼過公安

人地書記起碼企出哩同民眾對話，香港d廢柴官剩係嘆冷氣打飛機

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

因為大陸人係真nothing to lose

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

公安渣住碌棍都係盡量用把口叫人走，身邊行過都唔會扑落去
香港黑警反而見人就扑

估唔到有一日公安仲文明過香港警察

大陸人比人呃得多， 不嬲唔信任何人， 除左自己家人親戚

發起顛上黎唔會當武警係一回事

係得香港人比警察打仲要體諒番佢地感受。當佢地係自己人玩感化， 仲幫佢地講說話咩都係打份工

湖北幫

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

湖北人都要加油

D公安嘅裝備真係好簡陋

部分甚至連頭盔盾牌都冇，就咁出來趕人走

可能大家都係湖北人同鄉，自己人唔打自己人

睇返香港D警犬，行近少少都好似殺咗佢全家咁

嗰班會一樣會屌你唔愛國，之後自己搵盡辦法移民

請即傳給十個去遊行既親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

上海都有，示威羣眾瞓火車路軌，最後撞死幾個人

公安係人都做得 比錢買嚟做

5毛 block

up

解放軍就唔同
南人北調，北佬南調
打外省人最落力

所以唔明出老解有咩好驚，黑警根本惡過老解

屌，快D遍地開花

公安仲有人格過香港黑警 你地班死黑警，家陣阻香港人阻得咁開心， 10年20年之後自己受啦，人地公安人工平你幾條街呀！

大陸佬示威都激過香港
其實全部人一齊掉水樽都好大威力
唔需要咩武器

上水街站

全國都知 cctv報哂出嚟 好多地方都有示威 屠殺亦唔止發生係北京

支持人民請願

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

好嘢喎﹐反﹐反鳩佢

傍晚時，遊行隊伍越聚越多，防暴警察也在不斷增加。至晚上9時許，警方開始暴力清場，手持警棍到處亂打，不分男女老少，專門毆打頭部。有人被打得頭破血流，送院急救。

當天的抗議活動，最終以警方暴力清場的方式結束，至於多少人被打傷、被抓目前不得而知。

有現場網民稱，民眾的合法維權被當局指為暴亂。該網民又透露，現場的婦女、小孩多人被打致重傷昏迷。網民將事件發佈到微博，瞬間即被清空。

其實大陸成日有人出嚟示威 仲好勇武 只不過完全無媒體會報

做警察既同埋班果班支持者同樣都係毫無血性連少少一點人性我都睇唔到

第一次覺得公安仲有良心過黑警

幾年前

記得之前有次唔知邊度中國省長
國際報道話中華人民共和國第一次民主選舉

見過“炸彈”呢兩隻字唔俾出 佢地要寫”火乍彈“

因為大陸維穩部隊分 公安 武警

公安裝備一向都係好柒, 連頭盔都無, 得警棍, 盾牌
武警先係全副武裝, 有催淚彈, 橡膠子彈

香港警察既裝備, 已經等同於大陸武警裝備, 可能仲好過武警

警察最多用警棍扑你, 射幾發橡膠子彈
解放軍是直接用 機槍掃射, 至少死幾百人, 上千人

點同

無影響 就自然無報

睇下當年烏坎村, 玩到咁大, 報紙日日講

上面D人 睇完段片 就係到讚公安文明

段片入面見到, 公安人數小, 根本無能力清場, 所以先會咁文明, 唔打人, 只係叫人走
當公安 不停增援, 人數多果陣, 就即刻警棍無雙, 將人打到頭破血流啦

大陸人一向都係無人性, 公安更加是無人性之中既無人性

好記得以前日日賣拎石油氣卡撚住個門口
唔知點解好有印象重有個呀叔坐住罐石油氣對抗武警

香港遲早都會變成咁
又或者已經係

其實係

遲下會更多

冇事發生過

其實而個真心有得諗
中共搞鳩香港
我哋就搞鳩中共
一定好撚多大陸人對中共好不滿
只不過唔敢出聲
但逼埋黎 我唔信佢哋唔出聲

黑警都可以用槍⋯⋯

只不過封鎖消息

好堅

Push

個政權有權決定一切，所以當人地只着眼一個政策已經咁勇敢抗議，我地今日爲咗停止日後惡法嘅推行而作岀嘅改革示威就更需要勇氣同行動

生活議題只係抵制政權既前菜

公安人工低過黑警，太少錢唔夠買起佢地嘅良知